保就業計劃公司申請較預期少 羅致光：部分憂影響商譽

保就業計劃公司申請較預期少 羅致光：部分憂影響商譽
2020-06-27 HKT 09:55

勞工及福利局局長羅致光說，第一期的「保就業」資助計劃有大約67%公司申請，較預期有7成至8成公司申請略為低一點，他認為，不少僱主對有關計劃的認識偏低，亦有部分僱主擔心申請資助會影響商譽。

(已節錄)

"有部分僱主擔心申請資助會影響商譽"
死要面

傻啦
申請左唔炒得人嘛

你要爆晒D申請人名單出黎冇計架喎

約1萬宗僱主申請是在3月31日後才開設強積金戶口

咁柒婆又話呢個保就業會鼓勵請人嘅

唔爆就送錢俾中資都冇人知

不過爆名都好既
唔係點知養和拎咁多錢

食屎啦 私人醫院又唔係服務香港人
又要全部香港人人埋單

中資照申請你都奈佢地唔何架啦
合資格便拎得

我公司無申請，但凍薪

佢個罰則根本係廢，計下數都知錢照拎人照炒

要入投名狀喎
梗係笠水啦

凍薪算好㕸...

大公司應該係
細公司理得佢

過左3月先開既冇得申請根本保唔到就業

依個時勢大公司同港共政權扯上關係喺壞事

係呢件事上
好似話黃絲有本事就唔好拎政府一萬咁
正正常常都拎左先啦
當年尾出花紅比員工都好
唔通益政府
橫掂佢地都係要交稅

個網站設計太撚差 , 個表唔使呈交, 又無啦啦擺落去. 人地鳩知你想點咩

新增公司 又冇字眼顯示, 只係得一個 十字架符號, 玩鳩用家